用支牛沽小鵬上左IFC未

應該冇咩問題，支牛救咗淡友